根本全世界都係得把口，冇撚用

老庸認同

蕭生把口咪有用

睇佢點用成日用錯

你夠話退出連登咪又得把口

老衲回家了?

終身監禁唔通真係坐一世咩

全世界都係虛僞的
香港人都不例外

所以老衲買中共贏

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

屌